點解世界淨係出到一個巴菲特？

咁多人睇書學巴菲特果種「價值分析」
但點解咁耐都未有第二個股神上到位？

點解波台淨係出到一個喪彪？

呢到有布神 一早越越老巴

唔夠喪

佢嗰個年代個市無咁efficient

因為巴菲特得一個

只係無去到巴菲特呢隻世界首富級姐

就快出到 因為我就係

要有股市，個股市係正正經經，仲要食正晒成個美國發展周期
單單呢三樣已經無乜機會遇倒

斃少

佢都話過自己好好彩係30年代出世既美國男人

巴菲特的確是得一個

銅鑼灣都係得一個浩南

巴老集天時(經濟起飛)，地利(美國)，人和(身邊有一位超強軍師芒格，國會議員老豆etc)，加上佢對金錢既觸覺，有齊咁多條件先可以造就到

通常要隔一百年

本多終勝

因為出咗其他股神叫另一個名
火x森你識唔識

因為無人想做佢

講真 炒牛熊睇位先賺到錢